# travelclub-springboot-react
# projected by Nextree. Inc.


# Further information written at the below:
[//]: # (DB INFO)
[//]: # (url: jdbc:mariadb://localhost:3306/travelClub?characterEncoding=UTF-8&serverTimezone=UTC)
[//]: # (username: admin)
[//]: # (password: bizadmin)

[//]: # (코드 내려받아서도 실행 가능하도록 application-oauth.yml을 gitIgnore에서 제외하였습니다.)
